［IOS/AN]歡迎來到傳說對決（11）請準備自己carry自己

好彩冇斷到我排位10連勝

屌你老母龍馬

巴打比龍馬雷?

歐服愉快虐菜中

玩咗成個賽季都係d2
一轉用愛麗絲 一星期升咗B5
In alice I trust

新手想問下塔拉紫色奧義用邊個好,其餘2個用左金身同英勇

庇佑仲洗問

版本係咪一樣

用特爾安娜絲打排位會唔會比人屌

唔會

新手玩左幾日都係用呂布（覺得幾好用），但係好似唔見人講佢，想問係咪廢角黎？？

排位垃圾

咁可唔可以推薦隻好玩又唔多人用排位唔差嘅角黎？？

而家每星期都有傳說對決比賽睇, 真係攪得唔錯

龍馬會唔會太勁

係痴線英

痴啲仲多...
而家一線英太強勢...
永遠係低排位見到莫拉，羅兒

齊爾，八爪魚，甲蟲 試下哩 d lor

愛里算唔算好角？？

算

用開阿萊斯特
普通場同排都無咩人用咁手

實力平平嚕，唔差，但玩得控場法十個有十個都玩象，Alice，哥徳爾。
貂蟬都少人用

每5秒回血係咪真係每5秒回血

岩岩試玩刀鋒又好似幾正下，想問佢要裝咩奧義？？

係啊

睇youtube 大把教學
唔建議買 去到高端已經好小人用刀鋒玩

依隻game郁d成萬血
你唔好當lol咁計 好易中伏

唔錯唔錯

Alice真係好不錯，靠佢上b
其實象係咪坦？

邊到有得抽

garena app

象係 support, not tank

正呀，個樣嚕

玩細號玩到18連勝俾個小學雞斷
嬲撚到震

邊到有得玩

想問下連登有冇S牌仔 可以一齊打星上SS
利申:岩岩上得一粒星

打左二百場多
上到B終於啦

而家輸都起碼服
之前排一係afk, 一係鳩衝

係 不過有d英未出

人在英國

而家上S開始稀鬆平常

季尾啦，好易上

專玩卡莉
上次玩排位俾人話廢英叫我轉
點解要睇唔起佢 明明幾勁

我都好鐘意用卡莉，玩左就快400場，但冇位移又太後期先勁而家都少用左好多

勁咩？

守塔勁only

有隻夾開既坦保你，輸出好勁架 雖然我已經轉左用龍多

守塔龍仲勁啦

卡莉的確比較弱勢喎
岩岩上a .. 其實蝴蝶宜家都仲好勁

岩岩夠碎片 瑟菲斯值唔值得換？

唔建議
佢技能CD快，但係會用好多藍
特性係愈少血愈硬，咁要靠裝備
不過咁樣輸出又會低，加上家控場嘅太多
硬唔得幾耐

碎片換愛里定納克好 兩隻好似咁

單打一個位移可以收皮

練你打逆風
中後期好痛
但前期比人撚狗咁撚

識玩 一套秒射手法

凱路/魔龍同打野
睇你鍾意

又要買英又要儲錢買符文好慘

課囉
呢隻game唔課真係無乜嘢玩

我無課過金買英
都算有廿幾隻英用都幾夠玩
唔係一定要課既

有課金買造型

鋼槍破陣冰袍
但隻英真係廢廢地
愛里比較好揪

係啊
連登仔識飛架嘛

做乜鳩？

btw想問下凱路玩愛里定瑟非斯好

馬洛斯塔拉熊貓

愛里
呢度有好多人信唔過
自己上網搵多啲資料
早兩頁見到有人話呂布係廢英
真係笑而不語

愛里好啲

用特爾安娜斯夾朋友隻愛麗斯
用左兩日C2上到B5...
之前幾季卡左係C排一直上去唔到
係時候練下上A...

btw, 好似見到少左人用打野英?
哩兩日打12場有幾場都冇人打野..

求愛里出裝

凱格路士 no.1

龍馬

依隻真係凱路之王

熊貓呢?

想請問下隻驚係咪冇美服？
人在美國玩台服下下都百幾ping好辛苦

我英國玩長期200+ 根本玩唔到
只可以玩歐服

咁要睇技術同走位

玩大象比隻悟空話我龜唔坦 下下沖上前自殺咩
最後贏左mvp咪又係我

象象係要彈出彈入煩住人先好

呂布廢？凱薩對線第二勁喎，第一係龍馬

想開個tg group約五排 啱既搵我
Tg: holysis
可玩塔拉 堇 魚人 悟空
原b1 現b4

如果有當地ser我都想玩，唔想捱高ping

歐服留個id 先

想打三/五排都可add me
Game id: joker_insane

終於用輔助上到s
有冇巴打分享沃瑪爾心得
想練下呢隻

用咩英比較易上s排?

Lm

其實八抓魚勁唔勁，好似好少見人用

遇到d低能既隊友真係喊都冇謂
頭先打左場，有條台仔用勇
一開始就瘋狂出去送頭
咁都未算最經典
比人屌左2句之後條傻西就返左基地一路守住個水晶，問題我地幾條路連第一座塔都未爆
我地打團戰都唔幫手，一路企係入邊，問佢做乜撚野，佢答：我守主堡，我用百步穿楊射中路幫你們，你們出去打吧，放心我守住
佢係咪以為自己踢波打龍

而家邊隻法師強勢？
好少法師用 之前買哂咁滯

蘿兒 拉滋 普雷 齊爾
暫時得4隻上得台

魚人? 唔可以話廢 但算係T2英
因為無怒氣就係廢英一隻

有冇人用象係唔出鞋 寧願出多件防裝

就係你呢類雷坦 無鞋你點保輸出? 邊有人咁ON9 頂多後期鞋換唧
BTW 點解呢期咁撚多法師哥德爾 技都未識連就出死法裝 累人累街坊 正仆街

奧義夠再加冰杖其實唔差大遠

有咩英算係T1英？

我覺得傳說呢隻game入面，跑速係唔存在diminishing marginal return既
仲有象仔你帶精靈會唔會on9左小小

鞋只需要250/700就有跑速
冰杖到1780先有跑速加成
鞋個被動更加係價值連城
唔出鞋？你on9架？

龍馬買唔買得過
定留錢等新英好

我個人覺得

野 納克，齊爾
輔 愛麗絲，象，渥馬
射 堇
中 拉茲，蘿兒
凱 龍馬，熊貓

馬落斯，愛里呢？

睇下職聯出咩未知 射手點會無小丑 成個刺客咁 又難捉 馬洛斯 愛里都係常出 輔助 殺尼都成日出現

上s真係唔可以練英
個人認為
納克、熊貓、堇打野最屈
中路蘿兒
凱薩 龍馬 熊貓 哥德
射手 堇 joker

利申：用冷門英上，冇角色幫搶唔到op英就被人屌

馬洛斯真係要加落射手度
不過小丑愛里薩尼就

小丑勁在清兵 用被動遊走打風向
技能一套可秒軟皮
前期幾勁 當然後期最高輸出射手都係堇

有無巴打B排可以一齊打？
我齊爾打野，拉兹中路。愛里呂布凱薩
單排親都有弱智.......

我用呢套上s
250場57%排位勝率 單排多

漏左馬洛
馬洛斯放中都勁

其他應該唔算T1?
起碼職業賽都唔會先搶既角色

T1打野漏左莫拉
莫拉識玩真係好屈

巴打係打野定凱路？

Telegram 傾？

上b冇幾耐
有興趣可以加我今晚打
Id 台仔秀技術走位

已加 t字頭

兩個都有 同情況補位 打野帶風行易carry d
不過要奧義 攻速同奪萃 先清野快
我帶5金身5猛攻 3奪萃7精靈 10龍爪

凱路就多數打歸 清兵清野怪自肥 凱薩其實難打贏對面

係守到塔/佢推唔到座塔既情況盡量支援
多數係第一波龍戰我就清中路兵
學打野哥個種打法自肥
打野就當納克個種打法就岩，無限清野回血自肥

團戰就一定捉後排，但距離就一定要比隊友跟到先上 or 你肯定solo 殺到

打野觀念太多野講 YouTube睇多d專精納克既人
瘋狂用裝備屈人機就掂

馬洛斯係射手？

T1坦有咩？哥德爾？

專愛里 野哥愛里真係好勁
一用愛里打野就變雷包
玩凱薩單機推塔多

唔識野唔好出來7

有無人知點先會解發保級？
本身有九十幾分 三粒星
輸咗一場就扣曬我啲分 但無減星星
屌佢老尾

我都試過，好似有d bug
但唔明有咩好屌，9x分換一粒星有咩唔抵？
唔通一百分換一粒先抵？
返去讀下數學啦小學雞

我打返兩場加埋唔洗十分都夠我升排啦
不如我帶你去驗腦啦

黎緊隻摩恩值唔值得買 定係留錢等隻月亮女

大家排名唔同姐

又出新英

隻game睇英出岩裝 奧義已經贏一半
冇咩技術可言

有無大戰隊可以入

啱先打咗六七場 輸曬
隻英個勝率由80% 去到72%

睇落去好唔舒服

新手留名
通常用堇/愛里/塔拉
想問法師黎講拉兹值唔值得買?
黎緊新角色有咩推薦

有無巴打可以carry我由A5升上s 好似得番半個月又結算

新手D2求carry
仲未拎到趙雲造型

可以開分ac同你玩

原來真係唔識計數

On9真係無藥醫
9x分免你跌一粒
100分升你一粒
兩樣都係一粒星
你on9夠未？

Thanks 巴打
想問係咪有TG group方便約戰?
TG: ccccc0919

另外問堇同愛里
2級奧義用邊啲好
未有錢買3級

上到a排愛麗斯9成冇得用
我覺得象都幾好打 我一開始都係幫打野打怪 再同佢一齊捉人 之後沃瑪都係唔錯既選擇 有時候簡到冇得再簡 就用塔拉打凱薩 打單路其實唔好死就得 比人壓就死歸塔底

我覺得係靠觀念多d
單講sup已經有牽制、視野、幫打、保排、控場、分割戰場
其次仲有角色op程度
打法、節奏
一個勁既sup 可以決定到第一條龍
而拎第一條龍個隊跟數據好似有7成勝率

ps 見到個ss 馬洛上魔龍位高地牽制打野進場搶龍再放定大技係魔龍到 第一條龍就咁冇左

s場對面有勁既前期英加多排既話 你一個人幾高技術都大機會輸魔龍

唯有等改版魔龍 or 果斷放龍換塔（當然如果對面凱薩有觀念既話 ）

而家呢個版本sup真係全場最重要

黎緊隻英咩技??

玩歐美服練英………玩到嘔血咁濟

馬洛斯係射手？你講撚哂啦

一齊啦！
我而家打到A排仲87%勝率

覺得成個服根本風氣有問題
無人教玩，魔龍凱薩唔識分，係咁搶野
仲要語言不通，同台狗唔識英文既文盲程度一9樣
成堆王者過來既刷星星，而家第一名幾乎S600粒，痴線

我單排卡d排下下要用硬食塔既傷害

買龍馬定艾翠絲好？

小號用哥德爾上b無難度
點都有啲小學雞雷左幾場
有冇人想一齊玩下
利申大號a排喳

愛里大家偏向點出裝？

半攻半坦

緊係美女配大劍好過大叔配太刀啦吓嘛
艾翠絲個玩法要好進攻好狼咁狂壓線
壓到對面JG狂上黎就啱（但見到馬洛斯就龜塔算 唔會打得贏）同埋好易搶到FB 尢其是對熊貓 但唔係龍馬果種技巧型一波秒殺
利申 main艾翠絲上S 一開sem忙到甩轆登入都無登比人降返落A

火甲 聖騎鞋 冰袍 天叢／鋼槍 仙靈 反甲
或者 火甲換火斧帶制裁反野打鷹

象帶精靈有咩問題哈哈

我好似買錯左奧義,我主玩坦克/戰士,而家買左7金身 4王座1不朽2刺殺 5英勇,跟住應該點買落去好

多謝巴打分析

有冇歐服巴打

點解咁零丁既
玩坦就 金身庇佑英勇 啦

主要係紫色奧義買錯 有冇得係紅色/綠色奧義到補救番，黎緊想玩下馬洛斯/八爪魚呢類

台服搵人排rk,係c5同d1徘徊

好似有一個

咁你買晒金身同英勇先囉
馬洛B同魚都岩用

咁紫色買咩好

歐服叫咩名 相dl黎玩

坦奧普遍庇佑最好 但精靈刺殺呢d都無咩問題 馬洛B好多都係帶精靈

點解b5 打經典5vs5
成日都組到 S牌既人？
對手都s牌 a牌

唔出奇 我b排打經典試過撞到全服第3係對面
小號E排打經典撞過A排同隊

有咩戰士/坦克推薦，平時玩開塔拉

呂布 馬洛c

馬洛c 多唔多人比賽用

想搵隻最勁既黎練

成個聯賽都係馬洛斯同熊貓

仲要場場都係咁

分配咩隊友/對手 係咪關勝率事？

馬洛斯單排難打
好講配合

單排有咩推薦

頭先呢個愛理話要檢舉我打野
因為話我唔團戰唔幫佢
最搞笑係佢團戰C 仲要助攻少過我（其他人團戰A同B)
自己廢又死得多
NG好多怪人

Btw唔係我唔幫佢 佢成日係對面塔底玩塔殺 點幫

佢似係香港人
真係多得呢d白痴唔少
口交部專員 成場冇人同佢嘈 得佢自言自語
大家小心呢個痴線佬

全攻型愛里
入到後排都比人蒸發左啦

Hi.....

馬洛斯個勝率真心唔知咩事
可以有幾多雷狗先可以將隻t0角雷到勝率咁低

我ID叫
得閒一齊打

好耐無玩
專玩堇或搭拉
29lv滿3級符文
有無巴絲得閒一齊升rank?

加左我叫Cnt.Wahahaa

有無人知我s排唔打一星期跌一粒星跌到0星
再跌係a1 定會扣勇者分

多人用就自然多雷狗架啦
更何況馬洛斯只係單挑神角 而十個有九個當自己戰神咁1打5

好似係跟排位級數分？

岩岩玩返, 而嫁有咩射手勁 ?

見到隻特爾好似好勁 ( 對我黎講,新英)

之前玩開堇 ,whatsapp gp 重活唔活躍?

點解打雙排場場都同d傻仔隊友一隊

等埋隻新射手出先（肌肉老伯）
見體驗服d友話老伯好勁，係無位移技

更新左無得打id加好友

馬洛斯單挑.....？

正
馬洛斯就係一打五戰神

射手真係有加強？我用勇感覺差唔多咁

星期幾先出摩恩？好期待
之前睇人玩體驗服d片已經好想買

求組隊打上 b, 我單排c1跌到c3
tg: ltk34

有冇高手教點用馬洛斯 招大成日比人打斷
只係知要出到件坦裝先好打好多

留兵吸盾，大技係易俾人斷，冰袍必出

升爆邊招技先 同埋點解d人出聖盾既 佢都唔駛用魔
點博技

聖盾為-20cd/緩尻人速
睇你自已手感 我 冰袍 紅盾 仙靈 德魯甲 反甲 長生 日光盾 狂暴手 睇情況睇手感出

升技我就習慣睇下走咩路 走龍路就升2lv 1技然後先升2技/有大升大
走凱路睇對線對邊隻 呢幾日無打實際對邊隻點升唔係好記得，但如果壓住對方打我就先升1技務求再壓對方實啲，但相反就會先升2技減低死亡

打排位見到佢唔知笑好定喊好
有啲人用佢真係玩得好勁

屌啦 同隊有凡恩基本上點撚樣打都輸

改左版都係？

用堇好似好d

基本上點改都係垃圾 衰撚過勇 至少我同過勇一隊贏過

勇好勁喎
你唔好彩撞唔到正常既勇姐

想問吓新手應該幾時先開始打排位賽好？

凡恩而家不知幾撚勁
拉打都暈死人

想打咪打囉 反正D,E牌隨便打都輾壓
但唔該唔好練英 拎你最勁果隻
不過都建議你練兩至三隻練到熟先 廢事比人搶左就焗練英啦係咪

從來都唔弱 係多新手用比人覺得似ATM

歐服百場上S達成～
撒花～

其實我覺得無一隻英係廢到出唔到場
只係強勢同弱勢分別
仲有用家個操作

好勁 可唔可以教下點玩 成日經濟都輸好多比人

角色強勢程度
出裝
奧義
地圖物件優次
小地圖閱讀
會戰處理

上述做好你就好勁架啦

出全坦
唯一兩件可以有非坦屬性既係衝鋒甲同狂手
馬洛好食走位

有無呂布玩家可以教下路

象都carry唔到 嬲到震 成班仲話A班 垃圾台仔

象好似比人削左唔少

最大訣竅: 唔好死

象仔火甲, 世界級

打凱路對邊幾隻比較弱勢
唔熟呂布

一技個三下要不斷穿插普攻二技 係咁刷二技 一技完唒要刷得番二技
CD 最好30% up 一技二技滿等會變到5 6秒 瘋狂刷一二技
大技無腦用
唔知你玩邊種呂布 寒冰制裁定斬殺

跟住隊友中離

我上左master之後四場有三場中離
好彩百場衝S已達成

D歐洲佬真心仲on9過台仔
佢地揾到同鄉 會對線打字傾計唔打
仲要講d唔知咩文完全唔明佢地up mud9

記住已經唔係低排喎
我全服一千名以內都係會有d咁既事

上左1000名係咪永久都ss排

50名先SS
同1000名差幾皮...

奧義用咩

想問凡恩依家應該點出裝？

我自己就嗜血 5奪萃5庇佑 純潔 for 對線
你想支援快就刺殺
你出裝頂夠cd就龍爪
紅色乜都得既 穿透/攻撃/金身

暴怒 刺殺 龍爪
記住唔好以為開大好惡衝入去 盡量唔好比人一波帶走

求愛里高手教路 成日團戰死

神秘商店4 折但無野岩

半年無玩
之前凡恩打上A 現㗎點出裝

愛里係咪唔太岩新手玩？
會唔會難上手？有冇咩技巧可以分享一下？
平時玩射手多，想試下其他

你玩射手最驚點樣既愛里 試下做到咁

場場都mvp咁濟

岩岩買左
其實最唔識玩係果d三段突進
無論係愛里、熊貓、呂布都唔係好識用呢招
成日都衝過龍
用呢招最基本應該要點掌握？
應該⬆️⬇️⬆️咁穿過人返轉頭定係
↗️⬅️➡️第一下閃去旁邊再打？
可唔可以指教下

打團戰秒哂全世界

有無巴打可以add個fd一齊打？C排，多用戰士刺客走凱薩路
Game ID doppokaiser

有3v3架嘛

渥馬兩 2技改弱左?

本身係咪一下都暈?

改版之後狐狸係咪太bug....

愛里打人靠大招+ 普攻，招閃無乜力，靠用黎追人用普攻打，留第3下走佬
呂布就靠技打人，閃緊時中間加插普攻+ 2技去刷新返2 技
熊貓等其他巴打答

愛麗絲點出奧義好 全出荒蕪 巨人 純潔？ 定搭少少賢者同血魔出？

大家玩射手會唔會出王者

最後嗰件 冇錢就唔出

應該係最後太有 錢先賣裝出

凡恩勁嗎？

搞到我好想去歐服虐菜

如果最後爆個下個傷害無nerf更加好

Come, 帶你飛

依家菲尼克真係好撚癲 上到4lv條骨龍仲有30秒先出

依家變左ban菲尼克同堇
狐狸真係好恐怖
清野快發育快打塔快
6分鐘佢去食凱薩

跟本on9 拆搭 快撚到喊...

見到菲尼克就好似見到鬼咁 走都走唔切⋯

人地啱啱先清完第一波兵 佢已經食撚晒野怪上左4lv

用凱格斬到好撚爽
c斬到上s

屌
呢兩個禮拜
拉茲勝率由82%跌到囉68%
場場都敗方mvp

同上版莫拉一樣

用唔用碎片換史蘭茲好

神秘商城又話仲有4日 點知突然下架

麻麻地

改完版,感覺菲尼克仲OP過以前莫拉
莫拉都話近攻,而家呢隻係遠攻
打野,龍,凱撒....塔,人都屈晒機
BUFF 過龍啦

呢度有冇哥德爾玩家
大家點睇呢隻英
次次好努力咁打 都會被人屌
明明 控人 清兵 推塔 助攻乜都做齊
連最尾坐主塔都係我爆 最尾都好低分
叫我點有動力玩坦
最嬲係次次吸實啲敵人
自己友就走

我冇用開佢都覺得佢好好用
遠攻技定人,又有走佬技
大技團戰時又勁

但街場隊友唔理我
我打上路 佢地真係由我1打1/2 邊夠輸出啊

改左版後屎左 之前可以單拖屈搭

無左靭性唔係勁左咩

對鞋仲有韌性呀，今期改版未廢韌性

我以為我記錯時間
仲諗緊買唔買拉兹好，無啦啦無左

C真係卡到呢 成班都唔知做乜9 亂開戰 亂送人頭
已經由C2跌到落C4

垃圾管理

D1 連輸3場
我都係想拎趙雲 skin 唧

啲撚樣隊友一見你開大技 就立即走佬
大佬啊 點玩先

笑死 同補血隻鹿一樣

趙雲skin早排唔係人人有份咩?

我新手
玩左先兩星期

有無巴打一齊轉去打mobile legends
我見個平衡性好似做得好d

歐服求其打都打到全服250

排位都係同d SS一齊打，覺得都係好雷
好無癮

好少角有位移，硬CC
有d似LOL

港服無？

菲尼克打野好兩極
一係勁到4連殺加一次過推2座塔
一係廢到出野區就開始送人頭

咦，又真係唔知喎

泰國個邊真係好中意小丑中路
而家中路角色池真係好多元化

係, 今日遇到既都係一勁一廢一勁一廢
勁既六分鐘食凱撒直接完場
廢既俾凱撒打死直接被完場...

明明上一場隻菲尼克係見一個殺一個玩到開無雙咁
下一場隻菲尼克就見到佢一出野區就死左

14星已經257
我台服20星都係3xx，未上過2字頭

點解而家個延遲成日過百既

2季都係B5
始終都係升唔到上去

C1 3星 差兩場B V （打了69場rank)
求帶

有時好lag

已add 我中路或support 都得

今季長，季尾d人係多星d
記得季中有人巴哈出post，S15~200名

不過巴打可以打到咁高，真大神

屌真係好不爽
點撚解d凱路咁中意放塔？？
打全服3，6，8

成場大順風
隻arthur連放兩次塔比人爆到上高地
之後輸一波團戰=GG
真係好撚不爽呀屌

好掛住台服
台服打到A排左右已經開始有d quality game
呢度打到300名都係盤盤有老鼠屎
一係carry佢地，一係佢地carry對面
好無癮

菲尼克真係好癲 秒速拆塔

都要有人保

射手掘起之後刺客未埋到身就死左

莫拉，熊貓，納克羅斯依然屈，只係坦變辣殺

準備nerf定已經nerf左？

玩開熊貓打野 出坦裝破防
比射手屈死 打野速度唔夠射手快

終於第71場上B V了

左

見巴哈有人34
我最快都好似只係36定38場

呢次改版都幾fail
射手強勢就當然
但係跟著抓後排既刺客
個堆多段位移痴線佬都水漲船高
今個meta坦同法師基本無生存空間
熊貓繼續痴線

有繁中, 應該係台服

再唔係星馬都用殘體字, 都應該唔會LAG

新手現時手上有17XXX左右,買英先定符文先?
(寶石買到既英我都買左啦)

錢all in奧義
0課（like me) 又買英又儲奧真係儲到2046

二級同三級奧義真係爭好遠 一換即刻變左勁人

呢隻game奧義難儲到on99

打算儲錢買羅兒 下個賽季衝多次b
今個賽季用開alice上過b 但一日跌番去c
靠隊友不如靠自己

手上全部都係魔3/2/既奧義
裝咗之後 用哥德輕鬆4lv前守路單殺
但之後大家經濟差不多後 優勢其實唔太明顯

愛麗絲好d
無咁攰 打多幾場自然升

新英好唔好用?

凡恩定堇勁d?

1vs1 + 地形 凡恩勁d

個奪寶幾時更新 無左個時間既

唔知有無香港最後希望既上連登

而家個系統任鳩佢改

2日都抽到日

新加入
想問隻game大概幾耐出一次新英？

其實真係好憎遇到啲自把自為嘅隊友，人地打野要攻塔反野蹲凱薩就自己on99走去開龍，決定要做凱路仲伸個頭去探龍，冇自保能力嘅冇視野冇人卡位一條友去清線入野區，帶錯風向輸操作打輸都話技不如人心服口服，輸在呢啲簡單觀念配合真係好難唔玩到燥

半個月左右掛

新手想問下大家玩射手多數用暴怒定暴走？
抑或一半一半？

自私, 自負, 自以為是, 貪心, 心急
呢個係一個人性盡露既遊戲
要贏人首先要平常心去接受呢班仆街
或者同fd玩

啱啱先正，簡人開始不斷互屌直到完場
成場都打小兩個逆風到喊
比人打緊主水晶都仲互屌緊
如果技不如人輸真係唔會嬲咩野
但係咁輸真係好想扔爛個電話

琴日打經典5v5
最慘係單排俾三排/四排既人欺凌
逆風 佢地一定話係單排果個錯
完咗場 都仲要add好友鬧

仲要香港人黎

求fd 子每日互相send 錢
id 憂鬱小小小新
add 果陣打埋send $ thx!!!

台灣人起碼有一層偽善既民族性
香港人就真係真小人
無品到爆

新玩打野，之前冇玩過LoL，有d觀念想𨤳清一下
1. 前期未出鞋，自己刷緊下野區怪，上路無啦啦團戰，洗唔洗趕過去？
2. 前期大家4-5lv ，輸少少經濟，就唔洗打，甚至睇龍？（試過幾場比台狗屌輸經濟打咩龍）
3. 自己清緊兵線（條路得番一塔），遠處又唔等埋就開戰，趕到過去死晒又 問號 我，屌我咁遲，所以就唔洗清兵？
4. 不斷開團，搞到我跑上跑落，打野刀先疊得5、6層，我話唔好開團住，等我打野先，又屌我垃圾打野，話等我打完野就輸啦，所以打野唔洗發育？

打野真係打雜咁，跑足成個地圖，打野開團帶兵線包辦晒，做唔到就話都不幫，吃力不討好

1.睇角色同情況 你玩螺絲呢啲英唔洗鞋上去隨時都執到一兩個頭
2.大家都上左4其實輸少少經濟分別唔大 但係前期打龍都好睇隊友 隊友唔打你自己一個打都係等俾人gank死 可以附近野區刷下怪留意下條龍 對面食未打燈poke佢地走
3.都係睇情況啦 你話如果因為個場團戰可以直接end game緊係埋去打 否則呢隻game都係要清兵線
4.越睇你啲問題越唔似問題似發洩 不過打野黎講gank係重要過食野 因為隻game節奏偏快 前期嘅gank好重要 玩多陣就明

有無人呢幾日係咁輸

有 場場都有掛機友或擺明無概念友 我知我本身都唔勁 都未至於兩日跌幾個%勝率掛

利申 過千場

好似玩緊一打五咁
團戰得返一條友仲諗住過去執頭

凡恩打野又有 勇打野又有
勝率跌咗差唔多3%
今日好似好返啲

玩隨機單中係咁輸

咪一鳩樣
下下話自己爛隊友，垃圾 咩都出齊

棄左一排又玩返
龍馬係出坦裝定攻裝好

半坦

我try try

台狗真係好撚低賤
4條友係到送頭 怪我打野唔幫

其實呢個版本 龍都唔使刻意搶
食骨龍換都唔會輸太多
兵線清好 唔輸塔重要好多
高端少少既場 都2-3個人帶制裁 輸一個外塔等於輸埋部分野區比人 只會越輸越遠
最憎啲垃圾台仔 冇視野 人少都夾硬搶龍
最後輸龍輸頭輸塔 然後就屌人

打野命運=贏唔關佢事，輸一定係佢廢

打野咪者係打雜。。btw莫拉未刷到大遇到齊爾應該點打？

好慘 啲人見到人殘血就極興奮衝過去
跟住比人殘血反殺

場場三四射手
連輸八場

on9 王者傳說都有玩
傳說明顯滾雪球效果好大
逆風根本好難贏
次次逆風經濟差距起碼差兩倍
傷害公式同技能命中判定又係on9
成日好似打空氣 明明中左對面條血條好似冇扣過

抄都抄得衰過人

利申 王者 鑽4 傳說C4
都唔知係台灣爛人多定比錢代玩多
屌

齊爾點博技
賠
同埋係唔係升爆第一招先？岩岩買左想操下

我見咁我會出埋射手攬炒

王者鑽4應有上到B4既

不能同意更多
王者就算掛機，都會有經驗、金幣落袋
掛完機番入game，都唔會因為經濟差距太大而玩唔到
即使係逆風向，最高金幣量果位 會同 對面順風隊既第三位差唔多經濟
即係話，只有肯努力打，經濟唔會差好遠，永遠有翻盤機會
但係黎到傳說，一出現逆風，自己隊最高金幣量既人，可以少錢過對面最少金幣量既人
巨大差異令到一比人壓住就唔會贏到，除非對面on9

我玩王者果邊，每兩場有一場mvp，四場有一次超神
傳說呢邊，四場先一次mvp，8場先一次超神

小龍太多錢

揀一隻練
愛里定龍馬好？

想問下1服同2服有咩分別?

龍馬目前凱撒路霸主，甚至勝任打野輔助，二選一揀佢好啲。
而家愛里主流都係行賊仔路線，帶制裁反野，對路嘅統治力無龍馬咁強。對線嚟講，愛里遇上熊貓塔拉艾翠絲龍馬都比較蝕章，要較謹慎走位等機會先贏到。反之龍馬無腦二技被動大技一技走佬，除咗對呂布無咁大優勢，都係佔上風。

依家愛里好易比龍馬壓死

直頭弱勢添啦隻角

愛里點會弱勢，除咗納克之外應該係走佬最快嘅英，善用速度優勢帶線反野絕對帶到好多麻煩俾對家！

只有弱玩家 沒有弱角色

碎片差 斐瑟斯同愛里

屌你老母我又遇到打野勇 on9到屌佢都廢事

我遇到個中路勇添 同法師搶中...

愛里 野刀骨劍半坦 帶線又得打團又得反野都得
龍馬 全攻難打團 半坦唔夠傷 支援反野慢

龍馬就算半坦都夠殺後排啦

平時玩愛里會帶打野斧，野刀好易死唔夠血殺後排

王者平衡d 多英好玩d
但我鍾意傳說個畫質

而家兩邊一齊玩

你又唔好講到龍馬垃圾咁
的確係凱路霸主
只可以講而家愛里唔岩無觀念既人玩

愛里中後期牽制力強過龍馬熊貓
龍馬係前期好屈 中後期其實影響力冇咁大

我玩左一個月，想買隻射手打排，諗緊買堇定勇
體驗左勇廿場，80%勝率。
我諗緊a，s排既勇會唔會比人屠死。
有冇a，s排巴打分享下

同埋其實點拿英雄碎片
我成個月先得一塊

毫無疑問，二選一一定係買堇。
堇唔單止係目前最強打野，就算係打路都一樣打爆對面射手

不過要面對嘅問題係a,s都經常ban堇

7選1換永久英雄你哋諗住換邊隻？我考慮緊要史蘭茲定納克羅斯好

愛里弱勢 ？

減弱左

我會建議新手二選一 揀龍馬

建議你練多一兩路再打算
呢個版本 你單排既話
如果main角得射手 仲要係 堇
你有心理準備 低排你搶到堇 都會有兩3個白痴照用射手 或者10場有7場唔夠手速搶

想搵人長期一齊打排位 我淨係識用克里希

我主用熊貓 上季b排冇再上 而家c1
遲下要埋納克就差一隻射手同坦［banghead]

納克

識練一定練輔助位
而家街外場搵隻識探視野既游走輔助真係冇
自己做最好

新手留名
岩岩升到c 有冇巴打一齊打
單排好辛苦

咁快升c

聽完你講再加睇完呢條片我都決定揀納克

都玩左60幾場排位先升到
比D小學雞玩到心好累

趙雲 勇 美娜 見到隊友用都知輸九成

我覺得納克唔識玩既話勁廢
我有朋友唔識玩 仲廢過走場
ps 佢其他角色ok 五成幾勝率

我驚累左你

美娜今季幾勁wo

Btw 我好鍾意聽佢把聲

好開朗 成日笑住講

唔會啦 我會打多啲電腦場練進場退場時機同習慣吓反向位移先打經典場

納克係高排場面對嘅問題係後期垃圾

巴打識貨
Sup未必係最重要
但sup識玩既話好似成隊多左幾個人咁

留名。
屌而家好多隊友觀念非常on9，自己魔龍路輔助係咁衝死左，問我點解唔幫。
大佬啊自己失誤就賴人，想點撚樣？

仲有係咁撩人單挑，以為自己好撚勁

打野仲撚慘 自己單挑輸線就屌我唔幫

唔知係咪啱啱開季
上季季尾先玩上到b
依家係c4掙扎緊

想問下羅兒應該出咩裝
宜家係生命 爆烈 惡魔 寒心同法書

出半坦 法球 鞋 聖盾 生命 皇冠 德魯依

上季a2，依家卡b5
求排位隊友

我都係 上季到B3，而家仲係c2,3上唔到

可能上季b果班跌咗落c所以難咗
平常心咁玩當練下技術

今日普雷塔40%
我5次都中唔到一個碎片

岩岩連輸幾場 屌佢場場都有啲弱智練英
真係好撚嬲

ng有人練英都合理既
但排位練嗰啲就仆街死

我發覺死最多既人通常都係最多野講

點解依期咁多堇打野

但清怪快阿，但0支援力

又幫唔到路

好多人淨係識1.2條路都夠膽死打rank

都係唔識玩姐
唔係堇打野既問題，呢啲人用任何一隻打野都一樣

印記換英換愛里定納克好考慮緊呢兩隻其一

你見到果啲唔勁啫

好似講緊我咁 哈哈
我淨係熟中路 唯有打b rank或以下就同人鬥快搶
上到a要識多幾隻英同路就真嘅 比對面搶左都唔知點

堇幫路守塔都唔知幾好
你on9想殺人咁就無得講啦

堇打野就係3保1甚至4保1
路唔洗打咩優勢
唔好崩線就得
最緊要保住堇既發育
堇後期carry全隊

自己唔識玩，話人0支援力真係笑左
你支援佢就差唔多

我覺得玩adc無咩難度
法師都係龍獸拳王蘿兒難用 其餘都好易
係睇其他隊友識唔識保 唔識保=晒9氣

屌你老母, 就係你呢d垃圾, 搶唔到路就練英, 正一仆街黎

B或以下咪show勝率睇下有冇人同你轉
有就梗係好
冇嘅咪出隻自己都玩過百零場嘅英打
銅牌嗰啲就唔會拎出黎架啦
Btw 巴打似高手 幾時得閒一齊打返場carry下我？

新活換咩英好
得納克,甲蟲,瑟裴無

玩凱薩路龍馬
見自己友係魔龍中路一帶團戰唔夠打
應唔應該棄塔去幫？
如果對方走咗去幫，我應該爆塔定走埋去幫？

請好好利用小地圖觀察形勢

如果經濟狀況相約
人地落左去 你咪清完兵落
人地冇落 你清完兵又有空間可以落
前題係唔可能棄塔
你線上一對一，其他路 都係4打4 輸既係技不如人

凱撒路,我都遇到呢個問題
對緊條線有人,其他線又失位走左去,咁我仲去唔去補其他位呢?
我一走左,對方一定拆到我呢個塔,
唔走,其實都係同條友1V1, 對峙狀態
當其他路失得太緊要,到時比人圍我呢個塔就爆
到最尾輸個陣冇咩團戰,出黎又勁低分,好似累左全隊咁

咁睇著隊友每一次團戰輸多一兩個頭
我等落去到後期驚輸到已成定局

咁隻game係 5打5
你條線唔輸 唔等於贏
想易啲carry就打野
凱路係邊線，要壓贏線 就要靠時間差偷野怪/支援中路
但前題係唔可以 棄塔，打凱路比人單殺/單爆塔代表你水平係極低

以上都係講單排 冇同其他人夾開既情況

你2條路都被人搶勝率唔夠人高咪又係練英, 你呢d人真係見唔少

閣下係咪精通晒所有位置 好想睇下你嘅實力
等我學下野

堇打野一定要隻輔助肯跟由頭保到尾
今時今日去到高端一定要識套路
人地gank得手你係另一邊仲慢慢行去補線，唔去做交換實等收皮
中野輔配合真係好重要

勁就唔敢當, 呢個係責任心問題, 起碼識3.4條路先打rank啦, 個個都學你咁搶位or練英 冇人識補位真係未打先輸

唔打rank又點學識打條路
除非你識點出技就當學識咗條路
未打過排位下，你打經典遊戲好大機會只係抽返班未打過排位嘅新手，打野都未必有果啲
打一年都唔會學到啲觀念，更加唔好話買唔齊奧義嘅問題
我覺得起碼識埋玩坦，因為坦係最少人玩，如果真係唔識，不如開口問人地

不過銅牌就打排位又真係好不負責任 連技都未必識點用

招多排隊友，屌單排啲撚樣on99

高手求carry 唔好得把口

我自己覺得經典同排位真係好唔同
經典出奇怪陣，咩5法5射5坦都冇咁多人屌
有啲仲會專登轉英一齊當歡樂場咁玩
排位就冇得咁玩 雙射手啲人已經屌晒鬼

想問有冇人有多張瑟

想問有冇人有多張瑟斐斯? 可用其他任一換

打野既悲哀係你幫一條路殺到人既時候另外兩條路係度送頭，個負増長大到呢。。。

活動揀愛里定納克好

同求

求普雷塔

新英贊尼爾買得過嗎

我覺得唔錯
後期超硬 團戰神角

馬洛斯用金身定猛攻好

新坦好似好難用咁？出咩裝好？

求娜塔亞，除左愛里有人要左 有多嘅想換娜塔亞

贊尼爾真係最慘嘅坦 每次開大技救人 隊友都避開唔入圈 之後仲縮哂 搞到每次做毒撚

係喎 好似害佢咁，成班走彈開曬

隻新坦難唔難上手？

要睇地圖 但救人救到心淡 得我救人但冇人救我

齊晒

唔太難，後期硬過食偉哥 不過三技要睇準放

只係識中路真係想講粗口
岩岩先遇到兩場
結果兩條友都唔轉

仆街死啦去

抽極都抽唔中個3隻
有冇巴打可以同我換？

玩開齊爾 納克，但觀念仲係好撚差

有時kda高只係贏個人技巧，但打野發育方面係唔合格（睇app見人ss，我得A），支援慢，金幣量甚至少過隊友

逆風場輸經濟更加唔識打，淨係識捱到15lv搏贏會戰，令到打野個角色好似冇左

所以想問下，輸少少經濟/ 唔夠人/ 狀態差係咪唔好搶龍，去食骨龍、清對面野區？

當對方打野死左，團隊狀態ok，食完魔龍，係咪有兵線就幫推塔，未有就清對面野區？

有時小團戰僵持不下，唔知做咩好。例如對面人多，我就上去幫，反而被對面打野食龍
對面人少，諗住蹲草，對面即龜，搞到浪費時間。

如果團戰（3打3）發生係地圖另一邊，又洗唔洗趕過去？定係清對面野區/ 推塔？

薇拉先夠力

金身 or 暴怒
猛攻對馬洛無用

通常見到呢隻都心諗輸得

多D支援隊友，幫清兵

你呢兩隻英都係順風屈機 逆風麻麻
齊爾大完等死 納克挑完冇力

係勝在易用
但大技團戰無力
差唔多技能組下克利希仲勁，起碼二技係範圍擊飛

btw 睇片見人龍馬點滿一技先，但唔係二技先主要輸出咩？

有冇人有多 科里納卡 可換？
我除左贊尼，全部可換

普雷塔定納克羅斯好用？

我有7個

點同你換？ 有咩聯絡方法

睇地圖適當地進行交換
人地掌握在龍區 唔好勉強搶
換骨龍 換塔
優先推塔
僵持時提隊友 消耗對手別開戰，清左自己野區（最少雙buff) 再搵對方失誤

新英真係冇人識配合 啲垃圾都唔敢打

尤其你用納克分推角，輸經濟打團只會愈打愈輸
先農清兵偷塔就係做事

有無巴打可以交換

場場都係咁，我飛過去個個閃開曬比人殺，都痴撚線既

有無人要愛里同科里納卡？想換納克羅斯或者瑟斐斯

me
要科里納卡

暴怒有咩用

真傷暴擊好爽 我凱路就換套暴怒王座 魔龍路就換返金身

連登有愛
求贊尼爾印記 thank you

係咪一定要add facebook換？

如果唔係就tg

打排位掛機者死全家 明明對面隊勁廢 就係佢一個掛機搞到輸埋

呢d撚樣真係好仆街

打凱薩順風冇用 隊友食哂屎都係輸

今日打排我有局見佢用新角帶疾走就知唔對路
結果真係輸佢 C 排都化有咁多 on9

結果

見到都覺得慘

有冇巴打有多1個新英印記

之前中左BUG,抽唔到

要愛里印記，可換其他

我有七粒

C牌不嬲都係牛鬼蛇神集中地
勁嘅有上季落黎嘅BAS牌
廢嘅有疊屍疊上去嘅DE牌

岩岩玩場3打3 對面金納開外掛 唔知咩技可以打到全地圖

我每次一上b排就跌番落去
我熊貓愛里打開凱薩路 MVP排名都係1-3來回
我之前cde牌都好順利 六成勝 而家瘋狂bc區來回 點解會咁

我自己覺得，首先呢一版 塔 > 大龍 > 小龍，其實玩耐咗就會知道呢一隻game識得交換同放棄係好重要。如果發生你所講嘅團戰的話，其實好難就咁講應該推線定支援，你可以自己衡量下有無能力推低果隻塔或者夠時間去支援就可以反殺對面。

開外掛咁癲 定係佢就二技放波追到你啊

娜塔亞換普雷塔/瑟斐斯
tg lihkgtg5

求換兔仔印記一個
TG MOCTC

C排係最撚難破地獄

有冇 巴打一齊玩？
單排到好悶同躁
經典練英都可以

可打任何位

啱啱破完
係c4卡咗好耐
但熟咗龍馬後開始連贏，終於上到b
我覺得c排去評價自己實力嘅可以睇下你每局嘅經濟
打凱薩路前期都係龜死一條路多，努力農好兵
即使隊友輸人頭，好多時都可以係後期仲多錢過成日追著人打果堆，可以改變戰局

c排班台狗好濕鳩
追人打 唔夠打都要送
以為自己好勁好有意識

有冇巴打換印記 求納克羅斯
用史蘭茲/瑟斐斯換

幫朋友問埋 求普雷塔同贊尼爾
可用瑟斐斯/科里納卡換

求兩個印記,PM

新手想每個role 課金買隻英，應該買邊d好 ？

龍馬
堇
蘿兒/齊爾
渥馬爾/齊內戈爾

堇 可野可adc
齊爾可中可野

隻新角係咁多輔助角入面最常被賣

新手買一隻輔助，買一隻可打路可打野嘅英夠啦
無奧義同打唔熟都用

有冇人有多 瑟斐斯贊尼爾
可以用 娜塔亞納克諾斯換

有無人可換？

想要娜塔亞
可用 全部除左普雷塔換

買莫搵，定贊尼爾好

有得揀一定係莫拉

賣屎忽求贊尼爾印花

一定係 冇人會信你會救到佢

可換

認真，單排唔建議莫拉
逆風絕對生不如死
無個勁sup 前期好難發育

求贊尼爾印記
Tg:Mwk1228

想問邊隻ad最勁而家新手

堇

個skin好似幾靚 值得擁有？ 唔該

呢個版本 係強勢
但比較需要隊友保排
前期比較爭扎，出左兩把武器開始有威力，後期大後期carry級別

咁都唔錯 聽日買埋個skin先 唔該巴打 一齊玩？

隊友狂鬧交狂投降，最後勇薇拉直線輸出打番起風，雙射中路一下爆到得基地，下一波贏埋

呂布用咩奧義好？

冇投到真係算好 啲人一開始輸個少少就投 完全唔諗下有啲英係打後期 拖一拖打耐少少

輔助推介
愛麗絲

唔係同fd玩夾唔到架

沒玩一個月

愛里點玩
得個控字
輸出最低
吸傷最低

你打咩路？
而家主流都係帶制裁單凱
以發育 支援為主 打中後期 半坦裝
打熊貓 龍馬 都唔好換血，食兵然後支援中路或反野
後中後期 睇準入場時機團控+收頭

辛苦晒

同埋要認清呢個版本愛里個定位
優點機動高 有團控技
利用呢啲特性去做騷擾 反野
如果你發現你玩愛里單凱 但經濟唔係隊入面最高/第二高，代表仲要好好練習

其實點解依家咁多愛里出咗雙燒後面仲撐反甲白盾呢種裝？唔夠輸出秒後排又唔會坦得住，變到打團好食隊友
出野刀冰袍加破防裝嚟秒人唔係仲有作用咩？呢隻game脆皮到中後期你秒唔到人就係人地秒你

岩呀
愛里出火甲 反甲冇用，體質太差坦唔到的

野刀 鞋 冰袍 前三件 然後睇情況出
攻裝 可以搭龍骨 天從雲 冬日戰斧
防裝 睇情況出仙靈 復活甲

呂布用咩奧義好

猛攻王座龍爪

啱啱回鍋抽到悟空
想問符文係點 大概有咩要注意
拎黎排rank 好唔好

吸血奧義

平時用慣趙雲，牛牛，悟空的我後悔了，應該買艾翠絲，不過贊尼爾大技係幾好

(忽發其想) 其實可唔可以發明1隻識夾d衝得太前嘅on99隊友番黎既英雄??

大喬

c排兩射唔換，成班人troll game換手，結果大炒

順風愛里憑住佢嘅機動性正常係可以贏人地兩千蚊。而家興制裁坦流，起初都好唔慣因爲以前最開頭果時通常都淨係配仙靈其他全攻裝，但用耐咗反而覺得中期續戰力好強

制裁出+血刀定攻刀？

狩魂 鞋 冰袍 龍骨
帶埋吸血奧義，唔使回城

莫拉單排我覺得b排以下都ok
去到a排啲人有觀念會捕你返去就食隊友保你

之前特惠商店六折課金買咗
後來買咗龍馬，玩佢算，簡單粗暴

歡迎加好友

有冇小丑高手？想main小丑不過玩極都玩唔好
有咩要注意？
另外想問小丑奧義係咪多數用猛攻多，少用暴怒？
上youtube睇左幾段片都係用猛攻

你覺得自己有咩問題？

我用1技都算捉得準既
但連技好多時都接得唔好
做唔到人地咁高輸出一套帶走
另外我諗係走位問題
團戰做唔到來去自如
經常比人集火秒

射手黎講joker 算二線
堇 菲尼克 兔仔咁都好勁
如果射手打野要識速推塔 輔助要配合
推個塔好過攞條龍 骨龍同魔龍差唔遠

小丑唔係打野啦 打龍路線嘅射手應該佢最適合
免疫用得好人地捉你唔死已經幫到好多忙
接技睇人地係大招接1技嗰下準就秒到人
利申無買小丑 但見人揀小丑會安心過見到其他射手打線

啲人真係痴線，帶風向贏緊30幾個頭都可以輸返，啲人贏左就走黎走去，點解啲人唔識玩仲要打rk

放完大招用1技描都唔洗描 一撳就係

我自己main小丑 勝率都有60幾 不過剩係打左300幾場
其實你話有冇特別技巧 我覺得又冇
如果你指向技準 我覺得問題不大

基本上 大技 一技 已經帶走到啲脆皮英 頂多加多下被動點都會有頭。
再肥啲既 大技加被動 已經可以帶走法師或者射手

同埋我覺得 二技捉岩個時間開都好緊要
擋到唔少技

小丑其實冇乜連技可言 我自己平時就被動+大技再a一下 再一技咁樣
走位方面 團戰果陣企後d 有草就入草 放一技打對面輸出
要好小心法師 特別係薇拉同蘿兒 呢兩隻應該係小丑天敵

買齊爾定龍馬好

唔該上面幾位
想問埋小丑奧義紅色係咪應該用猛攻？
之前跟上網d新手通用奧義買，射手買左暴怒，
岩唔岩小丑用？

小丑比較技能向 直情應該話係物攻既法師
所以我個人認為暴怒 唔岩啲小丑依啲技能向既英

其實我唔係好明點樣可以贏3x頭都仲未end game

推爆左中，叫啲人全中逼對面會戰再爆，點知啲人又打下野怪，又亂走比人捉，搞搞下比人地肥返起，最後又有一個人走場

依兩日好似特別多痴線佬
尋日玩b排打野見到有人最後一秒揀穆加爵帶制裁，一開局食咗我藍buff同果邊野怪
又有個蘿拉俾隊友發一句晦氣就自己係到掛機，由贏輸

呢排送完新角色好多人喺度練角...都係遲啲先打排位好啲

真係會打到嘔血

小丑去到後期1,3技唔夠痛,
暴怒可以幫補下後期普攻爆擊,但少左前中期殺傷力

求教 點先可以用得好莫拉

會唔會出裝問題？
我打到後期都好少話唔夠輸出
反而愈後期愈痛

莫拉最緊要1技唔好撞牆

係，1技有時會玩死自己

去訓練場玩穿牆玩到唔會撞牆為止
咁就無問題

時間容許咪拉隻野怪出黎打

1技計系數無爆擊，後期雙方滿裝，殺傷力唔突出
對比堇個1技係誇張到
小丑後期團戰時先被動，1技連續普攻穿插，持續輸出，再1，3技收頭

有冇人有納克印記

差一個

唔係過左期啦咩

好似仲可以送比人

唔得，送唔到

堇真心太屈
當班戰士坦克狗咁撚

有冇組團 DC排

一開波要反佢野，我方要多前期英，要有治療

有，咩 id

由B5跌到落C1護级係咪我問題

有冇蘿兒高手分享下心得

中後期一槍已經殘血

有冇巴打可以carry我
打極都係D

開個新ac幫人升rank, 發現d區係輸態度多 輸幾個頭就又投又專登咩技都唔出跑去送

唔係專登 佢地真係連自己做緊乜都唔知

喺C1同C2不斷徘徊
點先升上到B

今日打咗舖好激氣
我用特爾
歐米茄話跟我行魔龍
點知一開局佢已經周圍遊走冇理過我
對面堇同哥德已經不斷壓住我
再加埋打嘢成日俾3個人圍
隻歐米好意思話讓晒魔龍路經濟俾我都食唔到
我淨係可以龜
連野區都入唔到
俾人前後包
歐米幫都唔幫
但又鬧我送頭
又叫人檢舉我
到最後佢仲死得多過我
依場嬲到我顛

睇片有D輔助會遊走比經濟adc 但係adc要龜到幾時
玩adc=龜到爆塔 玩輔助=走走下隻adc比人殺左

想問有冇d奧義係刺殺+戰士都可以用?新手冇咁多錢買

個名咁熟 好似見過

不安,有無雷過你

玩一場有兩個人走場 屌你老母

遊走型輔助又真係幾流行嘅
但打野同個輔助都要多gank魔龍路去守

又唔係D1
B5同C1都係四粒星差距
對手五個正正常常 自己一個唔生性就難打

遊走型輔助係呢個版本係大勢所趨，始終而家射手後期肥起可以一打五。所以魔龍前期經濟俾射手單食係有需要嘅，如果前期射手已經肥得起，前中期就收到頭絕對可以滾雪球滾到後期。
不過你個情況就係打野、輔助無適當嚟幫你

屌你老未隻夸克同射手互罵左成場
順風開局比呢兩條仆街累撚死
祝掛機嘴炮狗仆街死

新手一問見到傳說同王者兩隻睇落一樣咁款
有啲人就玩傳說有啲就玩王者
其實兩隻有冇咩分別，邊隻好玩啲
利申 down左傳說黎玩冇耐，未玩過王者

你上到去就知輔助遊走比視野同打野連動係幾重要
你比人壓同gank到大逆風似係打野輔助鳩遊無係其他地方做到嘢

傳說台版
王者大陸版
你可以咁分

王者啲畫風我覺得好柒
但佢出得耐過王者，英多啲
入得呢個post梗係撐傳說

stp好多垃圾

通常勇死係輔助責任

比兩個人頭ad食，即係肥死，所以要gank魔龍路

電刀

呢把野我都好耐冇出過

叫佢地認真打別嘴了又唔聽
打埋字叫佢地唔好再嘴都仲繼續
啲台狗係咪咁玻璃心

新手玩左半個月
為左拎skin呢兩日打左十幾場排位就上左金
想問下堇出裝同奧義買咩好 鳩用緊大神同送既奧義

特爾點先可以肥快d

打揀左成個星期都係C1上唔到B
我決定係呢到搵戰友
有無巴絲一齊排
利申:上個season A1

我行開爆擊穿透流，會聖劍魔鞋雙刀 全能/冰袍 天叢 王者/死神，奧義就十爆擊五吸血五跑速

特爾一龜到出到龍骨打人就好撚痛，出完龍骨之後可以視乎情況去支援多啲，一袋到幾個人頭就自然肥得起。我甚至覺得肥得起嘅特爾後期殺傷力係高過堇，一技三箭切後排

我班勇勁過特爾
明明2個性質差不多

id？

勇如果有兩個以上肉男保護的話，輸出毫無疑問係最高，但佢問題係真係要人保護，無位移技係一大問題，另一問題係佢被動要企定定射無走A能力。相反雖然特爾都無位移，但手特長，係肥嘅情況下就算熊貓都未必埋到身。
但勇之後又改勁

搵唔到
利申 B緊 冇心機單排
可玩經典夾下 岩唔岩先

玩特爾成日俾莫拉秒
反而用勇唔知點解我識走位d

應該有好幾位加左我 5排不是夢 今晚睇下見唔見到大家上就邀/邀我

巴打跟番我大細楷黎打就搵到
Btw你咩名 一係我加你 睇下晏小小join唔join到一齊打

我加左你啦 今晚幾時可以試下個陣呀

近排玩電刀全能破陣王者 都幾過癮

巴打已加
我係超雷不要打臉

岩岩隻打野同凱路 廢撚到

巴打會唔會嫌我廢
我唔識打野

單排是噩夢

玩經典練下就ok
可能我係你眼中先係廢

我唔識睇時機配合
所以一直唔敢打野

打野應該係最睇對方嘅位
如果對面意識好，係咁反你野搶龍唔俾你gank
打野唔可能玩得好

岩岩同我打個位巴打sor累左你

我都好亂唔知道同過邊位巴打打過 btw大家合作愉快
同你地打就算輸都唔會同班小學雞發難渣去送頭咁無癮

唔敢打野唔係問題呀
練好其餘個三路都好重要
打野呢d位置一定有人會補位

你幾時再打呀

聽日同你打

家常便飯啫

副ac打排位應該買拉茲，齊爾定其他好

魚人個bug幾時先肯改

齊爾可野可中，又屈少少

齊爾其實邊線都打得

咁就齊爾啦 用落都幾順手

痴線
今日係咁輸
C1跌到落C3

贏緊俾人話兩句都要掛機果班真係應該冚家產

你地覺得法裝哥德爾應該點打

我覺得改版之後法裝冇用

有無巴打會一齊玩下 單排打到唔想玩了

依家d人識出英斷哥德大技
之前冇咁多人識出英

哥德係好好玩 但靠哂出裝出哂皇冠同爆裂先開始大力 成日都逆風

睇來要練過第隻法師

玩單中係咪好難贏 玩10場贏得1場

有
我c排

比id 我 一齊玩下都好過自己

係咪有得加好友？

d排ii級
鍾樂珊

頭先打左場 我5 人地9 都win

有無人一齊排？

留id 一齊玩

id 迪哥
c排 一齊升

有冇A排巴打一齊排 成日單排好冇癮

留意龍馬呢條港豬，有三個四個凱撒路唔睇小地圖唔龜塔，走咗去送頭，之後狂打字屌人唔幫手
堇同美娜唔洗睇魔龍嘅 拉茲唔洗睇中路嘅 螺絲唔洗打野嘅，冚家幫你打凱撒路好未？

我狂撳「認真打收聲啦」係都唔收聲，屌！搞撚到我14lv嗰時佢先得11lv ，美娜點坦都救唔到佢啦，佢條冚家鏟仲好意思話美娜唔夠坦

之後再上Garena 睇佢戰績，屌你老母仲要係久不久走場嘅走場狗

港豬打機一on9仆街起上黎仲on9過仆街過過台狗 打咁耐b排都冇咁火滾

班垃圾完全唔識輔助 一開波就去條路托咩 龍路長期2隻企喺度都唔知做乜

不過你出裝可以改善下
對面無坦 唔使出破陣，先出聖劍
同埋我會出攻速鞋 > 物防鞋
同埋咁環境 人地3隻去凱路 可以call 隊友 換返魔龍隻塔
不過街外場係垃圾玻璃心居多既 唯有做好自己算

攻速鞋物防鞋見仁見智啫，冇咁易比莫拉一下刷死
係堇打線我唔prefer帶制裁

識睇小地圖 走位小心 冇問題既
狩魂好用 好岩射手

好靚

狩魂好見使，鬥打雀睇視野嗰時一流，但冇左瞬移要小心俾人捉

自己default 左破陣都忘記左冇坦

買左小丑玩，走魔龍完全壓制堇

堇 係中後期英，大後期無敵
早期係易比人壓既

我反而覺得堇係前期係壓人地果個，堇有移位，手又長，係射手入面算係前中後期都強勢，除非對面無射手，有好輔助，或者對面都係有人用堇，否則堇比人壓線應該係走位問題

咁係對手唔識玩 堇冇兩件大裝根本唔痛
如果無sup全場保 可以比人gank到好難發育
小醜有保命技 唔同玩法，後期冇堇咁屈
不過講堇係大後期英係大後期太屈姐

佢隔離係夸克

一場半場無意思
我玩龍馬都應該對線屌打呂布熊貓

堇齊爆擊奧義嘅話前期點會唔痛
堇一技CD短+手長清兵快，前期正路點會俾小丑壓制。
小丑前期攻擊手段係一技同被動，一技有發射時間，但堇有位移技，相比特爾嚟講算易避。變咗主要換血手段係被動+二技。你普攻得嚟就無被動，留被動得嚟清線一定慢過堇，除時又中一兩槍。
反而中後期真係可以一套秒堇

Joker後期無咩用
團戰黎講 特爾同堇太op

你唔係單人凱薩路啊 邊個會比時間你單人發育咁白痴

基本上而家4lv前輔助都會跟打野同睇視野，呢分半鐘兩波兵都夠堇壓對面線啦。就算對面輔助企返魔龍路，堇要龜塔清兵都唔係難事啦。
就算低端場輔助都係齊魔龍路2v2，撇除雙方輔助分野，我想帶出重點都係堇係技能組方面唔會輸蝕俾小丑以至其他射手

可能表達得唔好，但因為堇都係我S45主玩嘅英，場數都有三百幾場，而且的確無話俾小丑壓得好嚴重，所以先咁講

點會冇用 打團果陣專秒殺對面堇同特爾

堇壓線頂多壓到4lv
4lv仲壓到既話係對面唔識玩

有冇c排一齊打上b 十場有七場掛機既仆街，屌曬佢地老母，入排位掛
利申，除左法師，其他位都玩得

留id

元一

add 左

我都c排
一齊打

英雄碎片換 蝙蝠俠 定 史蘭茲 好？

有無師兄一齊打排位？
打緊D排，專用塔拉，52%勝率

一齊打
我id 超雷”不要打臉

搵唔到你，你加我id 朗直燁

已加

打b都有打字嗌交撚，贏緊都變輸

堇應該買咩奧義

打b都可以有穆加爵打野啦

撚樣：唔係佩娜打野已經好俾面

暴走or覺醒
暴走自己覺得好用d，始終堇係玩爆發唔係攻速

奪萃or王座
驚被秒就奪萃，仲可以慳咗撒旦劍個位出嚟，唔撚驚就王座爆人屎眼

最後龍爪是常識吧

見過卡莉打野
係我本人

最嬲一次係我玩打野紅buff起手
佢用穆加爵帶制裁食咗我藍buff同堆野怪

堇：暴走、精靈、龍爪
其他唔好諗

個人認為都可以帶五個奪萃回回血

奪萃好重要

唔該曬咁多位巴打

d 台狗十個有九個都唔撚識玩
又唔識打野爭打野
連裝都唔識

有冇手足d排一齊玩 講真,台仔玩得差唔緊要,但可唔可以玩d控既英 好多唔識玩既堇搶住黎柒

d排通街都係地雷 捱到上c就好好多

幾時出超人

唔知係射手定係戰士呢

戰士
似王者榮耀嘅關羽

愛里走凱薩上去反紅升2lv再打埋對面隻打野
順風到尾 見一個殺一個
爽der

坦+輔助
超人好惡 雙技能組六招技 d人話係史上操作難度最高

C都好多雷

名乎其實

對面有兩個連登巴打黎
不過擺明比人雷 堇 + 凡恩

想問下蘿兒點執裝 咁樣又得唔得

新手啱啱玩，3級奧義有冇話邊啲優先買？而家買左幾粒精靈

另外英雄特價係唔係會不斷輪流？

隻隻英配唔同奧義
你主邊隻先？

出物防鞋會唔會好d？

無咩問題
最大路出裝

韌性鞋好啲

而家靜係玩過凡恩

遲啲可能轉玩呂布或者堇

睇你主玩咩類型英

仆街，呢家先見到輸果邊有我個名

BTW招人一齊衝上B排
有興趣留id
要穩

個廣告擺左咁多日都未捨得出

邊個係你

三號呀

對面有哥德爾嗰啲控場就要出魔防鞋
如果多射手戰士嗰啲就物防鞋我覺得都ok

feel到會有一堆超人係到雷

電王

一定有 記得暫停打排幾日
班仆街好撚鍾意打排練角

商店幾時先更新架

呢場同巴打雙排遇撚到三條仆街台仔送頭
Btw愛里巴打一唔一齊三排

佢地打經典幾場，見自己有六七成勝率就覺得自己打排位一樣咁勁

玩左一個月左右
買左隻saber
下隻買刀鋒好定龍馬好？

龍馬啦 刀鋒要順風先用得好

咩英先得架？

拳王出爆裂先 其他法師英多數出皇冠先

皇冠係所有法師英必出
爆裂係次要 唔係隻隻法都出

睇你對咩英同用咩打法
如果你打法主要係靠poke做輸出就出爆裂先
打一套就皇冠加成較重

宗師納克比藍貓反野真係屌左一聲

練角送頭超人全面進場

玩開LOL用超人應該會用得好爽 都慣哂用雙技能組英

超人技點出最好

想問下巴打 新手買左隻隻祖卡 行凱撒路應該出攻裝定半坦會比較好? 有時對住龍馬呂布果D換唔贏

多數半坦 好似係

任何近身出全攻去到後來都只會俾人蒸發，全坦先實用
祖卡正常係換得贏龍馬
你只要留齊技能，即使龍馬暈咗你再加刀氣，你都可以跳上去打佢一套，佢仲痛過你
換唔贏係你操作問題啦

朗直燁
主坦，C5

多謝巴打指教，咁想問下係咪多數佢想暈果時反而用1技埋佢身，等佢連刺果陣先用2技撞佢?

你高技術可以係預判佢想出技果陣埋身打
但無論對乜英都好，更安全嘅打法係等佢出完技打你唔中，你再上前接一套

即使龍馬暈中你，如果佢敢上前用刀氣，個距離已經夠你撲上去打一套
所以如果我用龍馬，4lv前只會出2技poke你先，如果poke你唔中，我就要拉開距離怕你撲上嚟
4lv後，我如果暈中你先可以用3技打你
所以只要學識避龍馬2技，你就可以輕鬆打贏佢

btw 係出半坦
唔係全坦

塔拉凱撒路遇到龍馬除咗龜塔可以點打 ？

跳佢背後，特別係4lv後趁佢出3技果陣
當然前提係唔好俾佢poke中，你下下俾佢poke中，殘血就一定俾佢壓死

THANKS巴打 試下先

但係我諗堇同龍馬應該都好快nerf
睇a排勝率，兩隻都過六成
證明識用嘅係幾屈機
特別係堇，一隻射手勁到可以打野根本就有問題

藍貓

堇真係好屈，下下都比佢撚到龜塔
而且拆塔又快，打兩三下個塔冇左一半血

就nerf啦

堇打野嘅話係比較怕熊貓同蝙蝠俠
堇野嘅話只要對面陣無呢兩隻的話，就算前期逆風都好容易周圍去農野滾雪球追經濟

好快既小明
主女射手，c2

新手留名

想問下堇出咩裝好

非打野
聖劍 攻速鞋 破陣 全能 颶風 天叢
無咁多坦就將天叢換王者
想有自保能力同控場就將全能換冰袍 滾完射個下即刻緩速同有附帶增傷 不過要有奪萃

終於上b5

超人好難用得好

塔拉帶寒冰制裁單挑完全屌打超人

隻野好啱依家遊走輔助嘅潮流

有無香港戰隊收人

排位A5

有個小型tg group，有冇興趣？

新手想問毎路既t1英係咩

有冇人有興趣一齊玩?
上過S 留ID我加你

玩左無耐,覺得用凡恩順手過堇

想問物攻型凡恩通常出咩裝?

而家通常係龍骨劍>物防鞋(多控場會轉魔防鞋)>聖劍>炎怒之爪>天叢雲之刃

最後一件唔知出咩,好少打到咁多錢

A&B區大概係
凱薩-龍馬 熊貓 其次呂布 塔拉
中路- 拉茲蘿兒 其次阿萊 齊爾 其實仲有普雷塔 雖然少人用 但勝率好高 打排位中路有基本技巧既普雷塔贏一半
ADC-堇 特爾 其次小丑 打線上我鍾意特爾 堇去打野
打野-莫拉 蝙蝠俠 納克羅斯 堇 打野英變化多 亦係勝負最核心既位置 對自己有信心 打野爬排位最易 一個救全家 反之亦然
輔助-愛麗絲 渥馬爾 其次人魚 大象 輔助識跑線好重要 要為團隊探路同保後排

以上供參考 我大部分都係用拉茲同愛麗絲打排位 單排上A區 想練呢兩隻可以搵我

想問下iPhoneX點轉60FPS? 搵唔番個高偵數

隻死人驚 肯改好 滾雪球機制味?
其實 一滾就冇救 由其AD一滾起

要將MOBA模式壓縮到三分一就一定係咁架啦 已左龍咪算好

想問刀鋒而加係咪冇乜作為，有啲想練，限免試左場全坦都殺到十幾個，幾爽

DIU你又講得幾岩
王者同傳說 我都有玩 王者都有滾雪球 不過冇咁嚴重

家下AD時代 D坦裝全部都廢
坦同戰士 都係幾槍 就898

利申:有玩莖

我都玩到好爽
仲諗緊買batman，龍馬定刀鋒好

睇你課金定金幣買..
BATMAN 龍馬ED 穩陣

獵人到底玩邊隻先勁？
ADL 定ID

你咩 id

咪係 見啲人成日鳩開戰
揪完大家都推唔到塔

有無人玩得熟超人？

全坦刀鋒堅爽 大技再加60%減傷好難死

究竟點先carry到自己

唉玩batman 殺10幾個
隊友下下落單都係輸

你拒絕人加你好友

D排卡關
贏一場後下場就未到lv4就送幾件
打魔龍又唔幫 一條友又走去開人戰

你打咩路 D牌揀JG凱撒可以屠雞咁屠

同fd玩打開sup, 早排唔得閒打 佢地上晒B排組唔到
而家試下用jg帶風向, 我有刀峰 納克 同甲蟲王
早排都換左隻熊貓 不過唔識玩

有冇人一齊打番上去

之前閂左呢家開唔返

打JG雙排以上可以練莫拉
單排用蝙蝠俠或者ad類英（堇 菲尼克）
切生菜咁切

你加我：假面騎士電王

今晚再試下先 不過無奧義影響大唔大 因為我玩開魔攻多

巴打兔仔點睇？

有冇人一齊排 玩開射手輔中路大象 穩

兔仔好野黎 但好睇你隻sup前期保唔保到你 後期睇支矛準唔準 入場同出場時機

輔助要識保你
一行差踏錯就88
但掌握到時機傷害好高

巴打你打到上傳說緊係穩喇

add左你

隻堇又話要藍又話要紅
俾晒佢就去送頭
其實係咪我唔識玩batman

你打野？出裝咁古怪既
batman一定要前期狂gank人之後拆塔盡快end game，唔可以拖到後期

對面個陣

想買隻艾翠絲 應該出咩裝同奧義

凡恩同薇拉依類新手英係易用，但威力有限，唔值得去練
特別係凡恩
次次見人出都會俾隊友問點解揀

我覺得復活甲應該換破陣/雙刀，鞋位換復活甲，對面其實唔坦，加多件攻裝或者局勢又唔同咗，而且我個人認為攻速鞋對堇幫助唔大，因為鞋堇係靠一技輸出，被動雖然會減CD，但我感覺上好多時走得位得嚟就唔得閒a一兩下，反而物防/魔防鞋韌性有時真係救命

送頭死全家
啲台狗係咪弱撚智 咁撚鍾意排位練英

根本台狗就弱智，上到B觀念又冇，送頭，塔唔推，得啖笑，遊魂，咁撚樣都上到B

打排位用超人都預輸8成
唔係話超人唔勁,用得好,成場都可以見到佢
但實在太多未練好就出黎累人
琴日有隻超人打野,上下路都比對方隻野夾過
自家隻超人仲係到屌鳩人,都唔知佢做過D乜
最尾佢因為死得少拎埋MVP,但對面隻野都拎MVP

開場前已經有隊友叫佢唔好用超人
跟住隻呂布話穩 佢兩個雙排
對面穩贏下嘛
係到出黎害人

同問

冇幾可會見到有人死16次

DE排都冇佢死得咁多好似係

我遇過超人死左19次不過最後都嬴

莫拉應該出咩裝 同難唔難用
利申 新手

超人招大技應該點出好

我唔知你咩技術

自問打上s 用joker 280場

Joker 團戰勁輸蝕
有坦擋前 要一技中堇 唔係易事
你單捉就得

但你團戰 你用大招成日捉到前排啲坦 你放咗大退 會畀人捉返

後期joker打坦根本唔痛

如果而加練，莫拉係咪有前途過刀鋒

係
但刀鋒好J D
諗緊課唔課買個skin

有無巴打講下
今日引唔住手已經買咗

奧義睇你想坦啲定好打啲
我就猛攻 精靈 庇佑 龍爪
裝就 火甲 鞋 冰袍 破陣 仙靈／德甲 冰盾／反甲 睇情況出

想問馬洛斯應該出咩裝同奧義

d台仔好煩
明明成堆人追追殺 應該係走為上計
佢話做乜唔打人 2打5點打呀

佢哋最鐘意衝過去送頭之後閃9人地問號 然後開始嘴炮模式

咁熱門嘅英上youtube大把片啦

六對跑鞋

六個騎士板甲

美娜好難玩 冇保命技成日比射手sm

唔可以頂太耐，你只係輔助

決定棄game
奧義難儲到 又長期卡b排

奧義點會難儲

打經典玩下咪算 人地個個課長滿奧義 你幾好技術都無用 用晒咁多隻英雄鳩玩好過

課長都好難儲奧義

奧義一個都係2000姐
打晒一日既錢應該差唔多夠買一個

打哂一日 買半個咋

新手留名，用緊趙雲打經典，輕鬆玩

刀鋒真係好好玩
不過唔太鍾意打野

用買英嘅金幣轉晒去買奧義

都要慢慢儲呀

經濟有差距/人數輸蝕都夠膽死開團戰，之後就閃問號加撳投降，試過幾次都係咁...

快啲儲錢買隻一線meta角仲過隱

過多兩日拎埋塔拉之後再用石買多隻英先夠 5 隻英可以去打 rank ，到時再睇下點先

家陣儲咗萬四，但啲錢想用嚟買奧義多啲

呢排課金買左好幾隻角色都玩唔順手，岩岩玩返batman先發現係本命角 而加呢個版本屠狗咁屠
見到莫拉最開心，打完藍已經可以過去打佢

隻game d平衡做得有d差。。。d T1英真係勁過普通英好L多， 中路d傳統法師卡莉沙皇薇拉貂蟬對比蘿兒齊爾呢d op英真係差好多，後者一肥已經可以一個打兩三個，前者幾肥都好都係比刺客幾下打死 d sup入面美娜牛呢d完全無輸出，美娜出坦仲脆過張紙，相反魚人，大笨象，渥馬爾呢d又坦打人又痛。

場場都有龍馬熊貓

d人真係好on9
俾你打下野 話我搶經驗

唔同版本都會出指定某幾隻op英，但一隻英例外........凡恩

從來唔理人打字講乜春
得閒打字食多兩隻兵好過啦

卡莉沙皇薇拉貂蟬呢啲都無強勢過啦，以前蝴蝶天下到龍獸再到依家拉茲蘿兒，之後出埋隻圖倫更加無得玩

你可以用體驗卡同上網睇片睇吓自己最想main嘅英係咩，然後用筆錢買咗佢先，初期可以用石買二級奧義頂住檔，之後再儲錢買三級奧義

如果你而家用晒啲錢買晒奧義，之後發現套奧義唔適合你想main嗰隻英雄，就會好浪費

仲有，強勢角可以更容易帶動風向，對你初期打排位會更有幫助

好心就改廢個魔龍重要性啦，上面果堆英前期咁廢仲要逼佢地打魔龍，一撞到熊貓齊爾d刺客都只會係移動atm，爭唔到魔龍經濟等級就輸到爆炸繼續捱打，隊友一唔生性就全場比人屌打到完場，得順風場先可以發揮得好d，但順風場揀d T1英擴大優勢會更加勁

依排場場都比埋d X隊友比我 ，自問唔係特別勁但唔會送頭囉，場場自己打果條路好地地（1打1-2無壓力），另一面都可以全滅 ，之後仲比人打？，果種無力感真係
仲有d超人係咪好鍾意打交？引曬d人過黎之後自己又走左去

排定經

熊貓係唔係就改弱 見巴哈d人係咁講

經典，排攞曬d獎勵就沒打

巴打我想問除咗趙雲，仲有冇其他角嘅招式係唔駛控方向?

凡恩

你要幫手帶線同狂禁優先推塔

我唔知美娜符唔符合你講嘅唔洗控方向，不過其實大部份英雄都起碼有一項技能係有方向性 (有錯請指正），你練熟啲就會慣，譬如話如果佢招方向性技能有延時你就要預計敵人嘅逃走路線開技而唔係直接指住敵人開技

唔係話會改弱龍馬咩？熊貓啱啱先改弱完喳喎

龍馬一定要改喇....

D台仔on撚9

岩岩個場我打野清中路下路打野
4條友去上路殺人
明明羸緊20幾個頭，42比19
到最後人地齊裝比人清一波
我心諗又唔推線只掛住殺人，好撚on9
我殺左成20個，助攻10，
推線又係我，打野又係咁，星期五六日特別多on9

我岩岩就係咁
D隊友殺人殺得太開心，
最後比人反cup
On 9台仔
隻game係推塔又係咁殺人，唔推線
我一個人推晒2條線+凱薩+打野

啲台仔真係on99
輸線輸頭都要強開龍
之後團戰輸就開始嘴

why not both 雖然熊貓凱撒路失左勢好耐
塔拉又打唔贏 馬洛斯又打唔贏 仲要比呂布龍馬艾翠絲屌打

季季都係響B排卡到死 D人兩頭唔到岸
好睇運氣

馬洛斯真係好垃圾唔攻唔坦完全唔知知想點
大技垃圾

檢討下自己

大技走佬得控場得跳落去收頭又得

出把鋼槍一技已經超痛

後期4-5秒已經cd完2技，多1/3血

咁都垃圾

你自己垃圾 我後期可以一挑四都唔死

仲諗住買熊貓
宜家留番錢好過 唔知買咩打凱薩好

打凱撒路係上路果邊應該點打，對面帶制裁可以狂食自己果邊個細怪，平時壓線都會比對面jg捉，如果入埋對面個野區打佢驚比人夾走唔甩，唔打又比對面制裁食野怪肥，街場自己隊個jg基本上都唔會黎幫

真係唔好買熊貓
昔日的強角 今天的廢角
今日神袐商店買左阿杜恩試玩
走凱薩估唔到鳩玩都打得贏對面隻熊貓

個心願商店load唔到既,手機(IOS)唔得,電腦模擬器都唔得

要load幾分鐘先入到

一技打真傷好痛wo

熊貓又唔係咁差
我覺得佢剋到龍馬喎
如果前期俾熊貓執到個人頭，基本上龍馬一出塔底就可以即死

我愛上玩超人

而家呢個版本龍馬係有優勢 但係我覺得龍馬遲早會被改弱
我自己就鍾意制裁流塔拉多d

你用咩英打?

而家c2
買左batman諗住爬分
但真係carry唔起隊友
下隻買隻自肥角由頭帶到落尾算

馬洛打真傷出鋼槍
稱坦好過啦

其實鍾意玩傳說但係唔鍾意玩lol係唔係好奇怪？成日比玩開lol嘅人問點解玩傳說都唔玩lol

有乜咁奇怪 咪就係唔撚想坐係電腦前面玩仲要一玩就半個鐘以上on99

熊貓都叫廢角
唔係只有對線強勢阿豬阿狗都用得屈機嘅就叫強勢一線角(例如龍馬)，何況熊貓對線絕對唔係弱勢，上面幾隻英只論技能組嚟講係對呂布艾翠絲比較難搞。
射手版本嘅熊貓定位好明確，就係要帶走對面AD/Mid，熊貓瞬間爆發力移速高，中後期基本上二技接大技斬殺就可以收到對面AD，單論呢一點已經絕對唔會係弱勢。
再講返對線，熊貓對肉坦型戰士的確無乜大優勢，但四段位移咪去支援囉

用開塔拉and艾翠斯

塔拉艾翠絲帶制裁搶到鳥的話應該同對面食細怪相差無幾，如果你對線無輸又帶制裁，得閒留齊技入對面野區行下俾下壓力對面囉

艾翠絲千其千其唔好出制裁 帶斬殺壓爛對面 自己食唔到都唔好比對面食
同埋隻雀要拎黎reflash被動

噢 無玩過艾翠絲，只係對線對過，有錯Sorry

打野血刀buff咗之後，我見多咗艾翠絲出雙火燒裝，所以缺點係？
Ps真心想知

我所講既廢係指熊貓前期唔再有威脅性
上季熊貓可以咁屈 又周街走除左係因為有位移 移速高 更重要係壓線能力高
如果連壓線都做唔到 點可以跑去支援 依家熊貓可以顧得掂自己已經算好好

咁係上季勁到失曬平衡姐
上次打場ss望住隻唔係特別肥嘅人1打5清場

Um..其實壓唔壓到線有太多其他因素影響到(Gank、骨龍、魔龍)，但論清兵能力的話，雖然熊貓傷害係改低過，但一技用嚟清兵都仲係綽綽有餘。論正面交鋒的話，就講求時機。
熊貓係A牌出場率排第二，S牌排第三，或者可能我誤會你嘅意思，但我斟酌嘅果點係你話佢係廢角

熊貓打凱路都比人叫廢角 咁愛里真係唔使出場

連唔到個商店既

塔拉都唔洗出場

熊貓點會廢
單對單超大力喎
對線一般都可以打贏龍馬啦
你只要肥少少，龍馬係俾你壓到唔可以出塔清兵
你要單殺塔拉同馬洛斯就梗係無可能，人地定位係偏向坦，但同樣道理佢地都殺你唔死，根本好正常
熊貓嘅定位根本偏刺客 ，仍然係好有價值

愛里完爆熊貓

下 幾時既事

好耐既事

玩咗幾日，覺得自己鍾意玩坦多啲
暫時練住塔拉，諗緊買唔買埋美娜

不過上到 Level 4 之後，大家開始周圍遊走唔再固定對線嗰陣，成日都唔知自己應該做乜，通常都係繼續一個 on99 咁推兵線推塔，好似單機咁，唉，玩得好廢

清完兵線就去圍毆人

琴日兩場用朗博都砌贏熊貓

呢個討論串......
馬洛斯最重要係 跑速 同CDR

c排有冇手足留id 共勉之

貂蟬玩坦都冇人講

愛里要拖到4lv出到打野刀先爆熊貓

仆街C排地獄真係好難突破

朗直燁

真名上連登

想練一隻英打凱薩路 練咩好
利申 練左祖卡

熊貓夠做啦

應該星期5就會比神奇女俠打到仆街

艾崔斯啱啱出個陣咪又係話新霸主又剩
最尾都係睇駕駛員架啦

幾時先肯update UI就番iphone X

啱 根本冇最強角色 只有最強玩家 反之亦然

無咁又ban 龍馬,ban 堇?
唔ban凡恩?唔ban趙雲?
明明係有op角
懶鳩係看透世事

熊貓對線完虐龍馬都話弱

操作者唔係同一個人已經無得比較啦

係講overall啫
你assume兩個實力唔同，咁梗係無得講
就好似用醒目i大仔同自閉大學生比較
但某啲英的確強勢啲
當然，即使你揀熊貓,堇,龍馬依類熱門英，對線都有好大機會對返自己果隻，技術仍然好重要

但樓上話完虐 真係講到壓倒性打爆龍馬咁 邊有可能

莫拉完美戰績 排位黎 打到後期真係奇跡

根本龍馬愛里熊貓三隻各有各優勢，龍馬手長傷害高的確係比較佔優勢，但講到尾三隻英隻揪都係睇技術。話完虐完爆果啲，打多幾場見多啲先好講啦，你對線cd牌新手，玩乜都完虐啦

話完虐係講得衰嘅
不過某啲英單打能力係較強，好似熊貓
其實我都係想反駁之前有巴打話熊貓弱勢
龍馬愛里熊貓三隻根本各有優勢
熊貓單打係大力，龍馬可以回血同中距離持續輸出，愛里大技強力機動性高
單用對線去講某隻英根本有問題

佢係咪練英

點睇齊爾？

lf2

新手可以玩乜打野英雄？成日玩輔助感覺太睇隊友

齊爾啦易上手得黎都算勁, 有poke有位移有輸出, 缺點係無控場

玩咩都睇隊友嫁啦, 除非你勁到CARRY晒成隊

Joker之後大唔大機會nerf?

應該唔會,因為唔係OP角

超人識用其實好屈 之前同過一隻超人做隊友 衝入塔殺殘血都無問題

係，我出破陣，之後坦，一技射落後排半血以上，但一開就唔識玩狂比隊友屌

後期直接去扛塔又無問題

出德魯加血怒，基本上會戰完都半血以上

瑟斐算係比較好carry全隊的打野英
Carry全隊要用戰士/坦
瑟斐係少數適合打野既戰士
尤其而家個meta比較適合佢

血怒呢件裝中後期真的被低估
比坦用好過復活甲

比賽用特爾打野